「青頭悲歌」我在香港退役得日子

遲左睇，但熊仔頭不愧為香港最Top YouTuber 👍🏻

幾個月前

咁講左遲左睇囉，幾時睇同質素無關系